你地有幾多部後備機?

得部6 做後備, 以家想將部後備轉返做Android
唔知你地d 生活習慣係點?

兩部電話+一部tablet

現用一部iPhone6同一部後備LG gPRO2

我私人一正一副機，加一工作機，再加兩後備。

2

iphone se(主）
sony xa ultra 中港一卡兩號 (副機 工作+上網+交友apps)
moto G2 (日本號碼）

iphone 5 但而家呢部死左應該都即刻買部新機用算

我有一部主機，一部後備機以備主機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機，以備後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機出事時用；我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用；我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用； 我仲有一部後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機，以備後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機嘅後備機出事時用；